今日可以強制檢疫 他日可以強徵財產

agree